［集思廣益］政府如何高明地令示威者離開

狗仔們應該放下武器，舉高雙手，示意請大家和平離開。
但明日政府或會將今次616遊行，與612分開表示兩種活動性質並不一樣，612仍會定性為暴動。

但最起碼今晚唔會再有市民被捕，點睇？

撤回送中
平反暴動污名
釋放義士
徹查警察濫權
徹查醫管局洩漏病人資料